你哋估計6.9會有幾多人?

剛睇到新聞民陣同警狗開會被諸多留難，警狗企硬只開三條行車線，仲要改園草地出發，咁撚寸即時激發多十萬跑出來，屌我驚嗰日銅鑼灣直頭要封站！

唔好意思，阻你少少位

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

呢個年代 我覺得有三十萬已經要還神

肯定又係d唔知咩民間組織報20萬 警方報2萬

唔好諗其他人住，只要諗住自己出左就多一個人咁就夠

十萬左右!
其實普通港豬雖然未必明惡法對香港的影響，但都知道有問題!
但問題係佢地本身就唔會為任何社會問題行出嚟!
只會又怪民主派攪事!

5萬左右
我諗岩岩開波唔會多過佔中

我識既人入面平均10幾個先有1個話去，我諗有50萬頂哂龍了
不過講真就算有100萬人出佢都會spin到有600萬人支持佢嫁啦

6月9號見

咁撚寸即時激發多十萬跑出來

傻啦。。。

警方統計1萬 左右（我估）

幾十萬
警：幾萬

20萬頂龍

警方統計1人

除非有更大既事爆出黎 （e.g 警方暴力）

唔係我估15萬人